牛市之市場上咁多利好因素，淡友仲唔悔改？

基本面：質易戰完，停縮表
技術面：升穿下降軌，週線圖做雙底

就憑你日日都唱好 就知個市仲有得調整

佢反手 成倉熊 真牛市特徵

貿易戰無咁易解決，好友自己打飛機

真心牛軍

熊軍屍骨無存

牛牛吽